花旗信用卡全新升級 現金回饋卡一律送2%

新冠肺炎大幅改變人們的生活習慣，銀行也變更信用卡策略因應。像是花旗銀行升級現金回饋PLUS鈦金卡，消費一律2%回饋，新戶綁定行動支付更有10%回饋，透過「卡優新聞網」申辦還有「千元即享券」的獨家福利；寰旅卡鎖定新富客群，最低3,000哩加990元送溫泉旅館泡湯；頂級客戶專屬的Citi Prestige則有限時2萬元刷卡禮，免費機接換成雙鐵票券或私人包車。

在疫情發威下，民眾的支付方式出現變化，根據統計第3季全台透過行動支付的交易量達到3,000億元，國內2~3天的輕旅行比例上升30%，而信用卡航空哩程兌換率則下滑80%，但非航空類的哩程兌換卻成長2.5倍，又以轉換到市區停車、帳單折抵最多。

花旗銀行迎戰疫情衝擊，即日起升級旗下3大信用卡權益，其中「現金回饋PLUS鈦金卡」無最低消費門檻、不限消費場域，不分國內外，包含繳交保費在內，一律回饋2%，每年最高回饋6萬元，也就是年消費300萬元內都能獲得高回饋；明(2021)年3月底前新戶申辦，核卡後首3個月綁定指定10大行動支付享10%現金回饋。

若是透過「卡優新聞網」線上申辦花旗現金回饋PLUS鈦金卡，核卡後30天內國內外消費與分期金額累積滿5,000元，額外再送「1,000元即享券」優惠，可根據消費習慣領取7-ELEVEN商品卡、遠東百貨、遠東SOGO、家樂福或王品集團1,000元即享券，優惠力道更強。

至於，花旗寰旅卡釋出全新哩程兌換方式，3,000哩加價990元即可到北投老爺酒店、礁溪寒沐酒店、馥蘭朵烏來度假酒店泡溫泉；5,000哩加價990元能入住台南晶英酒店、台中日月千禧酒店、華泰瑞苑墾丁賓館與花蓮翰品酒店。今(2020)年年底前新戶申辦Citi Prestige卡，首刷滿額贈送2萬元STUDIO A禮券，每年8次免費機場接送則可換成雙鐵票券或私人包車。

係香港d回贈真係食得屎

Red card 4%

呢份野台灣都寫新冠肺炎

[商業宣傳網址]

有冇睇過歐洲d卡

視乎媒體，有人寫新冠有人寫武漢

歐洲卡連屎都無得食